😈統計LIHKG男女人口分佈區

男人正評
Gay,女人,人妖 負評

到底有幾多絲打？

利申藍絲

我唔信

負評 利申人妖

屌你同我想講既一樣

😂屌好撚多妖人

好多gay佬

😂睇黎我會造就第一個爆負評既post

有無咁多女啊屌

🙏🏻

人妖

😈老夫就唔信男人既力量少過女人

頂撚住咁多位男人

👏🏻

真絲

我唔信，自貼喇

28-31

😭

1仔

死gay佬

我負皮左

我都係真絲

😘

Gay佬一堆

咁多絲打 定係陳寶珊分身黎

😂好撚多女

全部都喺雞，明明高登毒撚最多

人妖留名

過黎比哥哥抱抱

有鳩絲打

講真話都冇人信

比你電話我咪信

男人終於反超一波

我好揀擇 你放心

利申藍絲，gay

Me 178 小肥 中下男神你岩唔岩

信你一成（笑）

信

藍絲

你當年段片對野有C

利申：真絲

毒絲 肥絲

利申: 藍巴